分析：今次200+1後 政府方面的壓力

是咁的，小弟不才，以下是個人發夢夢到。

6/9 - 反修例
- 103萬人 （哂馬）
當晚政府公開二讀繼續，唔比面哂馬

12/6 - 叫政府撤回
- 4萬義士 （行動）
政府暫緩15/6

16/9 - 放人，撤回，收回暴動
- 200+1 （哂馬）

小弟覺得，而家義士可以先休息一下，政府會以上一次推斷示威者模式。其實而家驚到仆街，因為照咁睇，佢再唔應承示威者要求，下一次就係最少8萬人衝突。但又唔知你地幾時先郁手。淨係知道，示威者每次幾多人哂完馬，下一次就會有更多義士出行動（仲一直升級。）

所以小弟應為今晚義士真係可以休息一下，等政府回應左先。

然後發夢夢到政府如果唔妥協，先再FF升唔升級，同埋按比例升級？

休咩息姐

目標仍未達到，同志仍需努力

無真普選，不散

依個post由得佢沉

政府驚條撚咩
唔理你地 幾日後d人就散水啦

所以先要deadline+ 升級

香港真係太多on9仔

你唔見個人數分佈咩？
點解星期日先遊行呀？
點解12號得4萬？
咁都仲唔明？
政府淆條撚 人地由中央授權

我明...但人數的確太少，建議離開夏愨道啦。

點都好...義士

義士先休息先啦，人數唔多頭盔都無

我意思唔係話佢會淆201萬人上街，係佢會淆201萬之後又唔妥協，下一次可能出現的8萬人up衝突。況且你都睇到而家人數，佔唔到架，留有用之身啦